呢排成日痾爛屎，點搞好？

睇左幾次中醫都係咁
每次都痾得好少 好似消化唔到咁
早幾日仲勁臭
其實關唔關唔食生果事

咁你咪唔駛每次肚餓都要諗食乜好囉

冇食菜？

臭到嘔喎

有呀 冇食菜唔係痾硬屎嘅咩